千其唔好搞快相機我求下你地

發夢夢到政府收入會大減搞到要cut綜緩
然後的士佬小巴佬又再一次可以全港18區自由飛奔
同我地connect社會一遍和樂融融
唔好呀

快相機好難搞 喺公路中間
衝燈機就易搞
但衝燈機唔建議搞
因為衝燈真係會害撚死人

Er...剪晒啲燈, 咁衝燈機要黎做乜...

又岩喎

大埔公路果支燈必須死

完全同意

個巴士佬自己on9搞到全世界要行50

屌你老味 快相罰款會佔庫房收入好多？
鳩嗡都有個譜呀
撐唔落